Fifa 19 Ultimate Team 討論區 (48) icons set 2

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

14
0

前排買左d vidal同koke都未出貨 好似可以放了

巴打set左幾多
我set12k

我set左14k做下市

賣哂d人草錢入隻icon先 希望草兩星期草到

cls明明我已經bid到綠tick埋點解都可以話比人bid翻

我尋晚都係

求平價野推介炒

已經綠tick仲要閃左下叮左下

尋日買咗迪比嘅朋友係咪可以放得

爆炸頭賣得50000蚊咁少

84 D卡唔升

岩岩上過70000

頂 唔俾我炒卡 用手機bid兩野ban 轉電腦 bid兩野又van

想點撚樣呀e

似炒唔起波

係咪自己友黎 我一到fut chanp就黎料 但有條友仔重狼死過我 1m都成交左

點解啲價唔郁

抄唔起 已經4萬7啦

swapdeal 要精英包定lalala好

keita kovacic 食咩chem?

放唔放好

icon sbc 好少人 好難炒得起

個fifa改左野？瘋狂失波入波 做乜鬼

小豬scream card 怪物級別

prime icon sbc set 2 大家會揀邊隻？

個icon set 2抵唔抵做？ 買多一隻icon同幾隻85，84人仔就夠做

啲人係咪打哂wl 開始放返啲人出嚟
宜家個價跌得仲勁過星期三四
啲卡走唔係好切

特別pack呀
點會咁快打哂wl

完wl賣晒D人跟上面巴打all in
dr玩下呢隊先

諗諗下直頭入wl半打半送場算

屌呀

Dr撞到個人 得d垃圾卡都心知不妙 雖然贏佢一1粒 但都知佢防守幾勁

咁宜家係咪唔好賣人住？

我都覺得撞到d普金仲得人驚過勁squad
btw個weekly objective寫住要贏4場dr，我冇贏哂淨係打左4場都拎到張swap

終於換到張lalala

西瓜唔會蟹掛

1000點個包 抽左3次

佢d 野打到一舊舊
唔知邊個任話要葡超定荷甲助攻
但入面又寫西甲

屌你老味 差d 3300搶左alli 依家搶到7000

Rival個張swap 我瘋狂own goal咗4場就搞掂
唔想打rival既可以試下

Rio

屌你老母 正19 由3000 差5秒推到11500 now

終卡11750搶到

有個bot推到上萬2

諗緊揀makelele, 但又唔想換走kante

點睇係咪bot
Btw我都想用 有隻野400競投價但900buy now

來自動投再buy now賣

wl 10/10

都係個句QS 用左死老母 唔撚好勉強自己

屌你老母ea 一開波被斷線呀 又當輸

我都斷左
ea自己斷？

d價好硬 唔識上

Sane ucl同普金差6萬 買邊隻好

scream卡過左halloween係咪會大跌

我都斷咗，本身贏緊

Ea為左唔比人炒 出兩個球員包 d貨多到癲

總之打4場就得

星期一咪無事

Ultimate scream荷蘭球員own goal 6場計唔計

我想問下d歐聯卡多得果1點
但點解會賣貴咁多既？

swap player果個都唔使贏4場，打4埗就得

係 話我咩登出咗 但出到又無事 1分鐘都無當輸

仲有sb派彩加兩個包 唔會好似之前咁狂升應該

最後一包1000fp開中

有冇人用if過音樂比利?

今年係多左人課金定係d野易抽左

未必 始終icon sbc唔係太多人做

荷蘭 cb

國米

抽左 5包 1000 points 中左 azp, hummels, boateng 本身都覺得ok, 上黎再望一望 個個又尼馬又icon

我中馬迪 if國米 有一包最高得80 屌你老母ea

正 blind 易做
開左隊波叫blind plz 大家一齊刷

有幾包電視機都無

佢寫win喎

7000fp 十包抽曬 得隻米蘭達 leno 同根度簡

Own goal?

垃圾game 死都想keep我lead 兩球慢慢驚

之後三個攻勢都中柱

宜家準備破萬

咁其實課金除左自用就無用？

D金卡而家都唔值錢

等歐聯賽期再做ucl upgrade

VVD 158k賣出
有緣再見

晏書181k

今次d icon好吸引

入對面 大家企定比對邊入
入完1-1 先正式打

有咩

唔使理
打4場就得，我都冇贏哂4場

ok

出咗新sbc
不過啲條件又高咗難咗

90拿臣 90馬基 91查古 90里奧 90林伯

同就咁買個價貴少少 本身唔係最top icon 咁都吸引？

d人係由細睇到大果d人

痴撚線
Wl連輸8場
其中4場雙朗+icon隊
點打啊EA
打左15場先贏得7場

屌踢完一場唔撚計我既

呢隻太貴 做唔到肥料 icon cb又唔係最top 果d

sb 金1-傑2邊個最抵？

比韋利sm

真係黐撚線，場場都中三四球柱，再畀人-6一下搞掂，真係好撚垃圾

沉唔住氣係永遠都贏唔到EA

頭先打sb 中左5次柱 12碼又中柱 第2下12碼被龍救到
1:0咬到完場入唔到多球

冇禁制冇啦啦輸12碼
跟住禁區個龍唔知做乜打個波比人再比人禁區外車身volley入波

費蘭尼90速

嗰陣冇開機

隻左閘冇啦啦收左入中間然後同隻中堅企埋一齊
人地輕鬆打落邊抽遠柱 呢d情況要點控

屌，差兩場啫，係都要搞啲劇本撚鳩你先安樂

想問問sbc個個icon任做完係自己揀icon定抽？
同埋係咪可交易？

點解咁講呢？

右閘同攻中係咪應該要換

死左server?

如果賣kante換pots Reus

40K夠唔夠

賣kante有找啦

打通頂，都係差一場先上到金三本身已經嬲，最激氣係輸喺呢啲仆街嘢身上，全程㩒鳩住佢黎打，又中柱又單刀唔中龍，俾佢符符碌碌入咗一球，之後就大鑊了。

不斷拖時間我無得怪你，我開親角球罰球，我條力儲緊嗰時，佢就不斷㩒暫停，搞到我完全開唔到波。我知你想贏，但都唔使出埋呢啲招下話

我今日已經俾EA迫害咗成日，有兩三場明明贏咗，但斷線當我輸，開咗成八舊水pack，全部垃圾，到底我點解要玩FIFA，game閪，玩家閪，返工已經夠辛苦，想打下機仲要咁樣撚鳩我

因為依家已經$4000

1000 pts 都幾好開，手痕中左azp 同一包中兩隻IF 都算唔錯

好正丫今次個稀有patch
仲佩利錫同兩隻1萬黑卡

呢2個星期瘋狂中鉛，2條1000m寬頻，試過2部機都係咁，係咪可以賣coins棄game

行運超人上身

屌，課哂稀有pack得隻88熱刺gk
其他全部80-83人
屌你老母ea

350中埋耶蘇仔

轉左新ac真係轉左運
舊年貨3000hkd最多得隻辛度岩岩賣到100k

係咪wl無左time shooting

今年感覺真係易左中好野 上集成季最勁都係中隻普金碧基 今集黑卡, 高rate 普金容易左

干度比亞插成咁

大家都開始up上去
雖然干sir真係好用

請問每周任務果個正腳背射門即係按乜?

r1 l1地波?

西甲最強防中
仲可以hybrid 包皮

真係唔知，射極都無計

R1射波？

driven shot
L1+R1+O

相反不停出D低難度SBC 同 升級SBC打擊廢卡同83-85市場 唔俾人炒卡

EA想點你地知啦

今年83-84上唔到

跟巴打入左6隻西瓜。幾錢到出貨好

85仲有市有價

84市場太多
85+反而升到火箭咁款

出英超POTM 。又會升返曬

我想做查斯古特 係咪on9？

乃木巴你futbin個答案要loyalty d人會唔會唔睇

課左一pack rare player，中左隻81嘅不知名法甲龍之後全部78-80

西瓜10皮都賣到
我都諗下放唔放先

科金一定係伏，千期唔好中

HALLOWEEN FELLAINI加左速先升得少少價

見到個個巴打又中icon又中neymar，心諗衰極都有隻85up掛

好多EA打手

岩岩落極bid 都落唔到，
比人低價買左

唔好講打手
staff都有 不過個隻唔是人

係咪時限越短越好
我尋晚set12h

有邊5張新icon 個app開唔到

我不停1hr，你12hr唔會賣得出，除非特平

啲人9成淨係睇1分鐘內嘅貨
12hr=荒廢左成11個鐘

EA今年唔想人炒卡
d SBC又出到勁易

所以黎黎去去都係炒果幾隻

Untrade 最緊要有愛 你預用到完game

理性叫我做Rio
查斯古特Pace同傳波太低

係喇，無理由跌到咁。

咁多sbc又有promo pack
乜柒都跌

佢又粗又硬又大力， 真係好滿意

正宗黑鬼

就係逆足唔得囉

82rate易抽

佢有trait avoid using weak foot
用多d ball roll 拉返去左腳先傳

遠射唔差 成日後上遠射
但係干sir 我set左你進攻留後

反而隻isco就成日係後場救波

成日都係咁

Cdm上左前 其他中場自動會補位

法賓奴點解而家咁貴 Sbc?
係咪應該賣左佢

因為佢係英超/巴西最勁嗰隻防中

Spain CB RealMadrid
Nacho
EA你悶唔悶架

4321 前面3隻成日自己掉位係咩原因

勁過簡迪？

以前葡萄牙 lw Nani

唔好意思 想問一下 SWAP DEAL球員係咪唔可帶落下一個月換 得9隻係手 換唔到拉蘭拿

你自己控隻人去第二個位 咁原先個位條友咪補位

未有錢入kante
但法叔真心超值

我都有一隻，untrade，拎左去做sbc

賣唔賣好
好似高位唔識睇
佢岩打咩陣？

d icon又貴左咁多

之前最高果陣93k up
而家幾多？

86雲佬我43萬買 而家62萬 忍痛賣

有無人換左86 法老沙拉維 有無食評

星期一買返

2* wf
見到都唔想要

15G11W 打埋g3 收工

我pc 見最高去過110k
而100k
Ps4好似~85k

咁簡迪同干堤係全game最勁金卡防中囉
買唔起佢地所以無視左

D金卡好似無人要咁 跌哂價既

意甲左翼無咩選擇
我都想換法老

想買馬列斯用 但佢有黑卡 有藍卡 有轉會卡
買邊隻會好d 會保值d

最緊要果樣係個人型仔

過幾日ea會出sbc幫大家回收返啲人

想砌曼聯 右邊冇人用
全部人都係L位

凌晨真係抄卡最好時候，千幾蚊bid左一埋vidal,今朝一隻賺5，6千放返出去

希望大家WL打到想要既位 就送場比對面

巴打放幾多

用緊hehe加廢奴防中 遇到d黑鳩中場就唔夠撞 廢奴換fabino 值唔值 簡迪太貴唔想買住
Potm lucas 再上用咩好 黑mahrez 好唔好用

今次目標金三
而家銀二十場好似

打咩陣岩佢？433(2)?

Perisic同costa

馬達

換到隻lalala砌回體隊

有無人係無限銅pack賺錢?

又死ser ??

屌有冇咁多真icon隊
頭十幾場已經打咗幾次vieira guillit

咁先好 根本sbc原意係想吸引玩家去熟習砌隊系統 整更多變化組合開發新野 但偏偏比班人攞黎炒貴哂搞到好多人根本唔想做sbc 隻game已經有途徑去比人賺錢 唔貨一星期都有十幾萬 只係d人要求同貨金一樣勁 咪覺得根本唔貨無得玩 玩兩個月儲100萬都賣到成千蚊港紙啦 真係睇玩家心態 係比明星隊icon隊屈架啦 你捨唔捨得拎咁多錢去屈人先

你勁match 呢d俾你

so far打十五場 都無見過呢d 優閒輕鬆打

8千一隻全部放晒

張91 查斯古特我用過覺得好廢，所以唔會揀
最後揀左makelele

要幾錢先做得哂

多唔多人會做icon 2?

想問下有無卻奧斯食評？

淨係上轉sbc哥倫比亞果隊永遠買唔到
結果今轉sbc易返好多就知

ea真係撚9哂d玩家 焗你課金

swap卡出左幾張?

diu 又一隊，連失兩個角球輸撚埋
真心覺得普巴包皮係平民隊

又係呢d 424 9 play陣

今年真係送多左野同抽野易中左
佢想話比你知 你每星期勤力都可以有錢
開驚到依家已經有一百萬身家
上年我玩到一月尾都係得果五六十萬
我仲要比之前課少左好多

11

Wl暫時13場贏11場
我知之後個廿場好難捱

迫你早d棄game

或者優閒g3 la

呢d隊今年勝率少過五成

上年起碼五五開

12 la wor

Kante唔算好突出
除非打雙cdm 搭隻大肉腸

可以食用

pace唔係問題

interception 準 有射波 有少少身位

過渡型球員

西甲再上就modric 性價比就干度

我除左第一場炒人5-1下一場即見icon之後都冇再遇過

喱到大把
炒唔起就上黎屌ea
好似一定要比佢賺咁

頭10場有7場係明星隊 狂輸
劇本EA會幫你去返正確既位置 今朝未輸過
結論upgrade左隊波 撞咩對手 都係同上星期一樣排位

睇futbin 寫要一百萬
我自己本身有儲d 球員，剩係買左一張icon + cavani , 保方同david silva 就做完哂
加埋60-70萬左右

低能問題一條：
十二碼，其實對手係咪睇到我個輔助箭咀？十球有十球比人捉到路。

齋打邊有一百萬咁多

個個都話易中好野
我未中過一隻過十萬架喎
過五萬嘅都係中得兩隻

睇到你個頭

睇到

真，終於一樣
只係早輸定遲輸
呢家兩連敗完
feel到會連勝

都係睇運氣 玩左咁多年今年先叫抽到好嘢
之前都未試過抽好嘢
同埋今集夠勤力打晒啲電腦同Online都好多獎勵 不過真係忙撚過返工

工作工作更多工

係咪要轉玩德甲/德國佬會好D

後防有必要主力

利申：英超仲用緊莫拉達打前

請問入咗場換人計唔計chemistry架？
本身有啲人唔夾但又想用

我都係 射十球有九球比人撲到 好驚射12碼

後備換出全部計6chem 好似係

請問有無人試過 WL完前打晒30場 本身又有redeem ticket 可唔可以提早 register 因為下週五前唔係hk 想禁定

射中間啦, 通常對面睇你個頭,你個頭唔郁佢就失左預算亂襟
到你射中間入左兩球, 佢下球就博你射中間, 到時先射返兩邊

真?點熄咗佢？

放coins 1.4m
tg

好似係下制

尋日一開波連輸5場, 之後連贏返5場
頭5場中晒鉛蝸牛咁, 尾5場對面射空門都撞柱, 痴L線

開始助跑先揀方向咪得囉

無個頭會擰左擰右 無得熄
只可以禁下L2停一停再轉方向fake下佢
一係就一路向住一邊 到射個下即刻轉相反方向

打WL 15 win 1

難得攻到入去單刀，12碼點兩格力成日俾龍門救到。但係人地攻到去我禁區45度角斜cut就球球死角。

明明已經set左 defender stay back 同埋將進攻深度set 後左，都係成日發生俾人攻既時候我4隻後衛都係禁區外一齊同attacker 跑番去！ 但係到我攻人既時候，人地禁區就有5，6條友係度欄我波

諗左一晚覺得係我基本功做得差，進攻慢 但係俾人反擊失波快。射門把握力又差。想下定決心打好基本功，學下最簡單有效既防守同進攻tactics 有冇邊個youtuber 有教呢d咁基本既野？打到好灰

有時會撻Q, 好PK

boraslegend

習慣用下time Finishing, R1 +襟一下射, 臨隻腳掂到個波再襟多下射, 對面個龍會自動訓底比你入

好過邊爐？

你set下啲戰術
個啲free kick 角球
set多啲人係後面
咁應該會好好多

要輸嗰陣我著綠燈都俾對面個龍飛身撲出
人地射個波碌得慢過隻龜我個龍都係唔會去救

傳中+角球
好易輸反擊
快到8秒內直入禁區射波

呀朗真係好好玩
好多時真係靠佢一條友扭轉局勢
2.2m 值！

抽包呀 個promo pack值得抽

Ea杜絕炒卡？

玩你老母 邊度搵2.2m

屌你老母一場失三球倒掛 痴孖筋

higuain

BORAS堅係教得好

你dr d幾

惡補下先

去練習場練下先

垃圾d7 第一年玩fifa

搵到個開角球落點sweet spot
成功率好高 好過開近柱，個位又難set

今集算易中好野
我上年都無中過好野，今年已經加埋加埋中左過百萬咁濟

投資涉及風險

我都係最好中得兩隻過7萬嘅野

我想問下戰術

我想問下戰術仲有咩要set? 我打433 前面3個set 潛入後方+ cut in，中場揀 守住中路，後防揀進攻時留後。風格就失球時逼搶同埋快速組織。唔知會唔會攪到我d人易左失位

Kickoff goal屌你老母

前面d 人其實唔一定要set 潛入cut in
均衡都得，d 電腦ai 今集好醒，識自己走靚位
快速組織d 人會狗衝哂上去，緊係易失位，
加埋你逼搶衝上去，對面彈多兩腳，你後面都人少打人多啦

me2
我計返上集同期
係上集中好野多d

進攻先用你呢啲setting
佢default果個setting個進攻同防守都係均衡就ok
可以睇下對手點玩先再衡量用唔用進攻個戰術
同埋我覺得433個3唔洗全部潛入後方
有啲留係條邊線 我覺得會好啲

d實用卡愈跌愈低
早幾日派彩日1500入lucas 2800賣
賣左30隻到 而家仲有40隻賣1800都賣唔出

單刀1 on 1 skill game好似有得練
都係睇龍門企位同前鋒順腳

防守其實死都唔控後衛已經守到七成
唔好死標好易失位
有把握先搶

呢幾日係咪冇左login reward？

好撚爽 0:0 對面120分鐘角球比我lozano反擊絕殺

d7，第一年，打wl預左要被屠

單刀今年係難，我都炒唔少
K角位係屈機，你都可以練下好有用
新手試下跟番default settings，stay back個兄指令可以照畀
進攻時多啲短傳鳩猜下保住控球權，唔好傳太risky嘅傳球
猜唔掂就9981斬，如果己方食到身位就傳出去，實食冇痴牙
防守基本上都係鬥快控防中，同埋跟人要跟快啲，畀人入禁區就按實X唔好諗
建議打雙防中stay back，迫對方入中路等雙防中禁區頂夾撚死佢

而家課金真係蝕到入肉
普金全部唔值錢
唔中大野，跟本冇可能返本
EA真係好撚坑，今年好似仲早左好多到呢個情況
印象中上年起碼捱到聖誕

仲未有驚世圖

唔好咁啦

如果新手 用咩陣式比較穩 依家10場 輸8場 謝謝

你冇運姐

睇數值除左射波全部都好廢
但係本身對法國隊有愛

場均兩中柱

唔用逼搶用邊個會最基本呀？試下將d野轉番晒default 睇下會唔會好d..

我想問下bfDay大約係幾時跌價
同埋大約會跌幾多 例如宜家包皮50萬 基沙文30萬

4年無玩，完全入唔番流

中大野都唔肯定岩唔岩價放

我自己都係法國迷，所以之前唔夠錢買亨利果陣試過查斯古特，但真係頂佢唔順，連控波都甩

4個後面進攻係h?

12rare包好正

我用緊享利 好撚勁
算 理性做Rio算

有冇人知swap deal計埋weekly果張出左幾多張？

宜家西瓜點算 會唔會升翻 定宜家快啲放平啲出去算

多謝ching，試下咁打會唔會穩d先

係
前鋒黎講，用過最好用
但尋日賣左，比買入價升左60-70萬

我屌你老母呀易中好野

抽極都垃圾

進攻都可以轉埋陣
我都係平時用433
進攻就轉4222
另一個ST由cam轉上去
LW RW仍然擺左右
希望你明我講咩

上futbin搵返18個價

巴打入左幾隻 我琴晚賺2-3k就出左8隻到 仲有5隻strong hold緊 42-44k入既

係，做魚腩真係好sad

想問下禁實X係咩func??我係咁連續X想篤人個波

一定rio啦 又係勁到爆
享利真係無得頂

Mendy Sánchez Laporte 應該ok ga

話易中嘢嗰啲
我開game抽到依家
最貴嗰隻係梅拿

之前賣曬條後防換享利
依加條後防廢到 Papa成日比人爆
諗緊用d錢做rio 定係成條買過好
做sbc d錢都夠我換華拉里 烏迪迪 古吐 同Lala

有無驚世報導

明呀多謝晒

希望你wl連勝
拎返張紅卡威下

抽到普巴紐亞垃圾scream同黑卡

Icon sbc 如果唔係最勁個堆卡嘅話，
有愛先好做，要對住成個fifa 19, 特別遲d 愈出愈多勁卡，你遲d 想轉卡玩都無得拎番d coins

我用第二模式唔知有冇分別
按X一般傳波，防守按住X係跟住對方球員，tackle係正方
你用經典就要自己搵下邊粒掣，我都唔識
打雙防中我覺得可以進取啲按正方(圓形？)tackle

就係睇左 先問下好似冇點跌 仲好似有升

Icon後衛真係好勁 食埋隱者龜跑得快過華dee
不過對住skillmove 都係比人sm

鬥慘大會: 最貴Ali 今年真係黑到仆街

點解佢個tactic plan d人錯哂位

同我set既都唔同

個人認為用if hernandez 好過umtiti

開咗5包rare player pack，最勁得隻不知名84龍門

十四場十一勝
打到好撚攰
而家抖下先

bugs

4隻 但對我黎講已經好多 我用曬成副身家 宜家都唔知點算 巴打你等佢升翻？

今年中親都咁岩用緊果個聯賽

Dybala salah sandro

raul

後衛下下標童主動撲出黎tackle 要唔要set 野

趕住g3收工但隊波變撚左弱智咁

射果陣禁實正方形

本身諗緊左閘換佢
用緊垃圾UCL文迪

唔洗炒啦 炒乜撚野姐 icon set2一d都唔吸引 邊會有傻仔做 你話有大細哨都仲會考慮下做唔做

有無巴打中30k以上個啲就算唔岩聯賽都唔捨得賣

上年係twitter youtube個個都話跌
月中已經跌到傻
到真black friday個個揸住錢掃貨掃返上去

（好似係）

有咩咁唔捨得
虛擬卡一張

Cls，icon 460k 變左600k

急你就輸

勁

本身30-40萬啲廢icon升左成10-20萬
反而本身50幾萬就只係升左8萬

Sandro 140k 值唔值？想買

最慘我個prime set icon 1 差隻icon先完成
仲有幾日

要令自己保持唔心態爆炸
慢慢搵機會猜上去打
好彩有右沙拿左SON
可以鳩射

第一次打wl ，連續贏左3場，多謝ea 唔迫害

西瓜恩丁力華西廢黑卡ea你好野

中尼恩高蘭好開心

驚遲啲轉聯賽買唔返

多謝你呀師兄，今個星期唔得就下個星期，再唔得就再下個星期 我唔信技術練唔到番黎

Futbin個價係唔係同市價差啲架

Thanks 猩猩 諗住用住先遲下上Modric

yes 差少少 琴日depay個價見到4000 但我個啲4500都俾人秒

Vidal 14500可入

我見merthen琴日放9萬幾 今日已經跌左落去七萬幾

有冇食評

勁過呀朗啦

抽到lala 廢黑卡廢scream卡 benatia 公司佬
幾好

開game到而家個個pack都有抽 最好係小白

87算好啦 我得86

睇數值可以撞撚死啲仆街

最後你就知

屌上到金3連中兩次同一隊c朗隊
兩次都輸一球

食飯先

50k pack

ndidi都可以禁區頂鳩BAM死角入
多謝EA幫我大炒大陸仔

真,今年d icon sbc 真係冇咩興趣

我用D UNTRADE銀卡做個GOLD PLAYER PACK算

ea要攪你幾順手都無用
好多時連贏幾場之後
就會有一場啲人食哂屎咁慢動作
射極都中楣中柱神救
然後對面求其12碼/角球淨勝你一球

黑卡碧福特值唔值得入手

值，好勁

18卡面設計同抽卡動畫都好靚

又番番去50%勝率

有錢應該抽包先定買人先
新手得嗰9千幾蚊

9000叫做有錢？

港幣？

果陣淨係玩世盃

矮細球員喺game入面係咪注定輸蝕比d大隻佬/黑柴，唔R2無離腳都多數一拍就甩

DEPAY點睇

問定啫

我諗佢意思係have money/coins姐

買人，整返隊超平民隊打sb/dr先

cam用普巴定kdb好

Kdb

前面想升到10Chen 有咩人選

細哨 best

可以點執

Mata<>zaha
RM ADAMA
CB CAHILL<>AKE

Mata同zaha掉返啱位拎chem 入到場先掉返位啦

Mate直頭唔要啦
有9k換咗去

終於bid到處女Nakata

要咩條件先喺app開到transfer market？

有咩人卜金

攻中用MK啦

El~Chucky lozano

有冇意假bro 用過呢隻，求食評。

我覺得要換左果兩個中堅先
ake rudiger

呢隊攻又麻麻 防又麻麻 有得點執 想玩法國

Kondogbia

金章安 定 史達0 ？好似差唔多價

意假最勁ST應該係呢隻 未用過Scream M子

換邊隻

lacazette coman

可以點執？

有500K..解Reus任？

係除左阿朗之後最勁呀
走位好勁

想問scream 卡係唔係d 能力有限時？

最勁St? 問過呀朗未？

想問用IF Martial 定mane好，定係賣左佢加錢入kdb

接觸唔到既野真係冇諗過
呢隻應該真係第二把交椅

意假用番zaza,belotti,文叔仲好

邊隊冇咁差

M子太慢..

等跌價？

果兩張st黑卡既錢up下其他位仲好

你要快用阿根廷矮仔算

個隻都真心正

想問下隊波可以點upgrade
利申有200k

屌你老母ICON陣
成個fut champ對所有冇icon嘅隊都win
一對d臭icon真係冇得打
好嘔心

UCL Mertens v IF immobile , 邊隻好d

放人保cash未

Promo pack幾好

棄game放大量coins,可散
TG: messi520

屌ea連親wl都係得4格 係咪入錯server?

多謝天

冇icon就贏
咁勁？

kovacic, naby keita食咩chem?

連icon都跌價跌到156k

黑色星期五

贏緊波斷缐 當我無踢過

想問下個球員係LF position

將佢放落去打cam個chem會跌幾多？

我明呀，最尾就差一場

今年icon真係屈到傻 卡多左又勁左

上年迪比亞路都算勁既cam

同今年果d告魯夫 尤西 蘇古 比真係唔撚入流

仲要d AI防守咁撚勁

要坑衡真係唯有一齊用icon

唔係對手弱你好多 無得玩

0-2

落後斷就當你輸

你咁同中左六合彩同人講賺錢好容易有咩分別

好想要男神 連登咁多人中佢

抽野睇自己啦
有能力咪課下比個希望自己
無咪慢慢打錢返黎

炒卡又俾EA打壓
隻lala過埋下星期都唔知升得返幾多

終於搶到張

重貨幾多隻 ? 之前有巴打4萬接

果斷決定買rdr2，好過死抽爛抽玩ut

儲多d 再等跌價果幾日

好撚垃圾個server 打左25場得 一兩場gameplay係順

唔知你話勁係吋我定點，不過都多謝啦
話說啱啱贏咗隊爆機陣，有Sif Lala加一堆icon
最後用我現實最鍾意嘅球員+supersub嘅洛賓，90分鐘軌跡入波
個感覺好J到 好似打完世界大戰咁，隻手攰到仆街
鍾意相認就相認啦
話說回應返你，我絕對冇作大
睇返目前WL輸過嘅隊都有以下呢三條友
韋拉 大哨 古列治 厭惡程度如 數遞增
其餘都係啲爆機陣標配啦，CR7，尤西，馬隊呢啲
另外對冇icon隊全勝，亦都贏過icon隊
覺得打臭icon真係好撚on9 完全覺得自己好似係佢哋嘅玩具，撚狗咁撚
tackle就彈返個波比佢哋，咁tackle嚟把撚
佢哋啲古列治韋拉完全霸晒條中場，大哨古列治鳩射都入
覺得FIFA再咁搞落去真係冇意思，可能到FIFA 29我都仲係比大哨古列治SM緊

玩ea game同fifa既人都係鍾意一路屌一路玩
年年都話無意思 年年都繼續玩

皮皮實戰唔值個個價

呢個陣大家覺得點
不過依家gk用Asenjo 右st係Rodrigo
有十萬係手
買咗Courtois先定儲錢買Griezmann好
或者有冇其他選擇 唔該大家

上年d icon卡都屈
但唔會10月就打親都齊隊陣已最

買我

堅勁呀
對面識打+有c朗已經多數都輸

Icon真係好on9的設計
出之前完全冇諗過遊戲平衡，搞到最高水平嘅遊戲競賽完全冇現役球員份咁濟
來來去去可以top tier嘅現役人真係兩隻手數得晒
不過EA就係想咁焗鳩人課金啦

Icon只會愈黎愈多
下年可能已經有雲佩斯

巴打唔好放棄
打多一排你都會覺得冇icon加持嘅陣，即使有c朗都係beatable的

但係冇icon我冇咁大興趣打UT
因為平時冇得玩 所以先想UT用下

sorry囉
咁係因為屌出嚟係舒服啲嘅

抽哂 7 包promo 啱啱好回本 only, 其他全部垃圾

係咪星期一跌得最勁

呢個真 如果玩現役我出去單機都得 邊駛入Fut 比錢抽

呢度大部分人都係咁 我都係一份子
屌下係舒服d 屌完又係死死地氣再打過

d script唔係咁明顯都唔會屌得咁勁

岩呀 UT可以比我跨時代team up隊波
麥包搭下享利呀 幾撚正

zaza 其實好好用

點解抽中jor張
84 TOTW
會係walkout

得ut可以比我用雲佬

入場HENRY同MK swap，咁排陣好唔好？
仲有30萬左右，求補強

放2m ut coin

我囉
12隻+1隻抽到嘅

問題係平衡性方面真係做得好差
icon貴，對零課／微貨人遙不可及
而另一方面又太撚勁，完全屈絕UT
而好多icon都係垃圾，林伯，史高斯呢啲真係
古列治大哨呢啲就

人地肯比錢
勁過你有咩咁出奇
就算無ICON
人地肯比錢用牙朗咪又係屈

唔肯比錢仲咁多嗲

條中場有d薄

今年好似已經多左好多人有ICON
10月尾已經好似個個都起碼有隻ICON係隊
就係享利呢到都唔少人有

ea最吸水都係ut mode
唔夠勁點引人課

你識炒卡容咩易有隻ICON

今年多左野玩
又DR 又 WL 易入場左
勤力既3-4星期點都有隻普通ICON

有一兩隻中價icon同大哨韋拉古列治馬隊爆機陣係兩個概念嚟的

同埋唔係個個都係神獸級icon
相對平既 都唔難買

唔止UT
手機GAME界都係咁

大把0課 又想同人地課長睇齊
ON9到

今次個pack好似會出好野

但係普通icon冇撚用嘅

講緊容咩易有隻普通icon姐

如果3-4星期唔課賺隻神獸級有困難

對面有3-4隻top tier icon c7

就抵輸啦 除非對面弱智

存錢買普巴？

ching陣奴性勁到
咁講啦，引人課金呢啲招，唔駛你個Mr.Obvious講都知啦
問題係呢隻game根本係平衡性上有好大不足，根本失去咗ut個原意，變咗個幾隻top tier icon嘅天堂
以前FIFA 14 15 16，冇prime icon冇大哨，咪一樣咁多人課金

除非捕到有人打少個零

今個禮拜d隊難打咗咁多嘅

條中場咁樣擺會唔會好廢 lb買marcelo定alex sandro好

好平衡wo 隻閪game 較到大部份人50%勝率

幾撚精密

咪撚柒啦
有ICON係好玩D 係會勁D
但用TOP普金人 都唔會真係好大分別到D5 實力都打贏D1 水平先

你用PRIME ICON陣 同TASS GORILLA 果D打人地一樣炒鳩你啦

雖然無d巴打咁有心得，但lala係有被炒條件，唔明點解一直低走。

想upgrade隊西甲後防，手上有25萬，想問下高甸同佐迪艾巴好唔好用?

星期五一堆sbc
Promo又出rare gold players pack
勁撚多貨

咁你仲玩

個簡介真係笑左，1米9 都話身材不高

能力值唔係一般野之上算得上乜ICON先
同埋踢波呢樣野唔係淨係睇牌面
真係要睇實際上操控係點
你D5 ICON同人地D1 PRO用ICON
已經係兩個大分別啦
輸左賴EA咪算 賴落人地ICON度有乜用
輸左就真係當學野 輸運氣波咪由佢
無一個人係可以長勝不敗既

一隻icon都未有

用pro player黎比

我覺得今集土豪級icon陣可以幫手上2個Rank左右啦

上集就1個Rank啦

金3變金1

今年我淨係想屌time finishing

發覺唔識用Saul+Vidal 用呢兩隻踢得仲差過用Rafinha+Illarramendi 大家都係配Wass

咁易玩D就一定
但根本都唔會可以傻仔打贏高手咁撚誇

去到尾都係講技術

射術高既玩TIME FINSIHING既CURVE波真係好屈
迪布尼個D直頭可以勁BAN埋去

算啦，香港人就係咁，奴性就係奴性
批評icon平衡性不足，設計唔fair，就一堆comment話you pay you deserve to win
咁嘅討論再繼續落去都冇意思

玩得UT都無咩傻仔啦

個個星期都打幾十場 ICON勁d 無問題

不過今集遠射timed finishing 好撚on9

下下俾人用icon屈呢招

奴你老母咩

能力值就係能力值 咩GAME都係咁架啦
能力值高D唔係勁D咁你想點撚樣?

唔係icon都可以屈

係可以既 最top果幾隻普金都屈到

想問下pc版遲啲會唔會跌價?
跟住呢幾個月都唔會玩住 所以唔一定依家買
不過見到origin賣緊200幾 好唔好入左先?

岩岩先比Kdb no look燙射死角

琴日 我踢左game 一分鐘 斷 當我輸
但出到去psn無事 fifa又無斷

痴線我用華拉尼46 shooting 見唔黎迫綠燈都照世界波

點撚解次次一入場d戰術又會reset哂，
平時係不斷緊迫，一入場就變左退後，有時reset有時唔reset，成日比人入左粒先發現又自動轉左退後

Black friday期間係咪買人最平？

而家D易ICON又唔撚係易有 咁到你真係有 佢數值高一定勁D架啦
你會唔會走去屌D林寶快過你架TOYOTA 係平衡性不足

對佢哋嚟講icon最好就係skin咁 得個樣 大家全隊能力都一樣

無icon咪又屌d人屈if

以前未有ICON戈陣見到牙朗美斯咪又係個個POST上黎屌 哂氣啦

其實係咪要有icon，先夠資格響連登講野/問野/炒野

有無平民/非洲人玩家，貼地少少

無icon, 得隻呀朗 平民

又有回收Fifa point行動

專攻英超定西甲好

咪係 人地比左幾皮野架大佬

講到尾都係睇得自己太勁

個個都俾個d屈過機

但點會講對面無top tier icon 贏撚緊咩

根本就係曲線話如果我都有埋就30W

冇人話要有ICON先可以講野 做乜鳩
只係你玩得UT就唔好屌人用ICON啦
大把人冇ICON咪又係咁玩

我揸GTR我洗炒？

輸左咪kick off goal

英超右翼 想問韋利安vs史達寧 有無食評參考下

現實足球大多都係p2w
幾多隊玩青訓玩到拎冠?
投入愈多回報先愈大，大球會億億聲買人
買一個就等於中下遊成隊波嘅價值
咁唔通佢地就屌哂鬼咁?
因為佢地比下一級，次級聯賽隊使更多先做到中下遊咋
underdog就要有underdog嘅戰術/技術
冇錢又冇技術抵輸啦

兩隻都麻麻

最搞笑咁叫奴性

輸左上黎屌繼續打就真係奴喇

利申: 我奴

點樣可以用前鋒禁區背龍門 向右fake 左轉抽射？

乜林伯廢架？屌我岩岩仲買左

根本打咩機都好要打得勁
一係出錢 一係出時間
你唔肯出錢又要同人鬥咪要打多d
兩樣都唔肯付出咪接受比人屈呢個現實
利申:兩樣都冇

有愛 用就冇所謂啦 都係自己開心既姐

佢拎古烈治，韋拉黎比咁一定係垃圾架
就咁睇隻林伯根本一d 都唔失禮

無其他咁勁姐 ok ge

有d人就係覺得自己付出左時間 有一定實力
輸比出錢多人既唔公平

笑撚左 打sb職業級諗住炒5球都要俾電腦做

係咪唔會再有新icon?想要杜奧巴

一定有 不過係fifa20

想玩kaka

咁班撚樣咪去玩online season囉
無得課金夠哂公平

講真有icon 先真係有動力玩隻ut,
如果無嘅我不如去玩career, online season

英超除左沙拿，一定係之前隻lucas

明知呢個mode有得比錢
就話人地比人屈錢多 明明無人迫你玩

有無諗過係自己問題

之前未買game

不過EA食相越黎越難睇

介紹返窮撚刷blind任恩物
雙4*+90速77 strength+beat def. line trait
暫時兩場兩球
進度良好
雖然輸鳩晒

你渣GTR，你死左啦

以前打機都直接有經典隊用

而家變左收錢

可以點upgrade? Budget 20萬

無錯 所以我幾時都話FIFA夠真實

古天奴有無食評

打cam好用 好快無氣

連贏6場，到連續(中間專登隔左2個鐘再玩) rage quit 左10場，求安慰。 10場入邊經歷曬今年d世界級嘢，kick off goal, 80 分鐘贏2粒完場倒輸，撞柱，彈彈波彈左粒單刀比人，delay, 轉唔到人，空龍偏出，個龍執唔到波，角球Ramos連續2次比廢明奴頂贏，心好攰

唔好比佢返落黎
有名你叫古一招

同香港一樣
淨係照顧班大財主得妥妥貼貼
Icon唔屈機就會影響收入
梗係整得愈勁愈好

打fifa最緊要唔好心急
唔好因為踢得唔順就亂
攻唔到上去就返後
還原基本步咁打
要信自己隊波追得返個一兩球
當然lag同delay另計

大家有無suggest 可以點汁

後防用阿巴那又太貴

同埋德甲有咩好防中推介

新手問題 健康度一定要放起開game 個個陣既後備 先回到體的嗎？我見玩完一場之後 冇起陣既卡回唔到體。

講到有icon既人無付出咁
無抄卡都有課金啦
icon唔勁點吸引人抽呀
何況佢做得icon
佢現實都有一定實力 又唔係廢鳩人格硬整勁佢做icon

平時打開世界級/傳奇（低rate+chem)

我晏就打左4場中左12次柱
輸曬
4隊入面無一個對手隊波中龍次數超過3次

假設你用緊a隊打
你b隊既人就要係a隊既sub位
咁先回到氣

想賣野彈左咁樣出黎姐係咩意思

西瓜恩好過if mandzukic

先前介紹depay比大家信相進帳唔少
而下一個目標就係benzema
如果有睇波的朋友知道，其實皇馬踢得唔係太差㗎係欠運姐就如Fifa打機一樣，再加上剛剛歐聯贏波士氣又好少少，黎緊國家打比大打爭氣波 美C有傷不能出賽等等有利因素........
回返正題，而家benzema2000-2300已經可以入到手，如果等錢用的話2900左右都有人收，我就唔等錢用睇定D先
申:已入30隻benzema2000-2300

現實d老細點解賺咁多錢？
係因為人地請左d比佢更有實力既人幫佢做野呀嗎
我自己得一隻90享利 尋日對住對面4隻icon都贏到
老實講未必真係我勁過佢 可能係EA迫害佢
輸就輸 贏就贏 輸左咪下場贏返囉屌 怨咩姐屌

叫你開game再退出ut 試左未

好多時波唔入 個人就越急
係呢個時候先要冷靜
慢慢做多次波上去
攻到一次上去證明有空位
有一次就會有第二次

標準答案：
遠射勁 無氣 唔撞得

真係個個post都有人問
西甲陣既話 promes唔比佢差

自己鍾情巴西巴塞
一定入佢落西甲隊

想問下人地點解會有alex hunter卡嘅？點先有

唔係逼你一定西甲陣
只不過 如果 玩西甲 既話 唔一定揀佢

打FIFA UT怎樣才算贏連登仔
你不能用icon
你不能用if
你進的球前要把連登仔每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則連登認為是靠handicap

打哂hunter mode

玩journey

求教upgrade 筆直100k

屌你老母if pickford 琴晚屌到呢家
接唔實個波都算 仲要拍埋入網 你老母

已賣coins 輕鬆玩

同你一樣琴日同前日全win 今日輸2場 1場職業絕殺先贏3-2

咁if好定scream好？

你不能在連登仔中鉛時贏波
不能在連登仔網絡差的時候過人
不能在近柱入角球 不能kickoff goal

屌連續幾場都對icon隊
場場都5:5以上
好撚攰抖陣先

見大家都覺得if文素雞好用
但我用落都激活唔到佢d燒味
有無巴打有心得
利申用緊marksman chem
但傳到入去文素雞成日企係人地CB後面比人頂哂

佢果招cutin咁撚型既

乜撚都話奴性 唔好濫用呢個term啦
有錢有服務 冇錢冇服務

你不能用功課隊

法賓奴

想問暫時計埋今個星期贏4場rivals攞個張協議球員有11張，ea仲會唔會再出多1張協議卡，之前有一張冇攞到，好驚最後集齊唔夠12張差1張

呢排都幾有開卡運
先中利雲, 再中isco, 伊卡迪,
而家每個聯賽都砌一隊

今朝漢奸執執下波都自己踢入龍
根本EA要你輸你用咩龍都係一樣

有14張 做漏一張無問題

我想玩啲平衡性足夠設計正常既我去打online season啦做乜要玩UT 玩UT就係想玩特別卡想玩icon

做乜咁睇唔開

同問

呢班人成日淨係識怨人哋有錢
自己唔肯付出多啲又要求有同等待遇
都係嗰句 要公平就去玩online season

轉西甲定繼續英超好
兩隊都係得一兩隻好少少
定賣左古天奴換廢奴算

我琴晚都係咁

唔係派膠咁簡單 直情25仔黎 伸手拍入龍

我打WL用佢都係連人帶波一齊入網 好伏

琴晚有人話張swap唔洗贏4場
踢4場就得
有冇人證實下

史達寧 幾快幾扭得
.
.
.

都冇用 完全冇身位

打機打到癲撚左
我用c朗比你隻70人仔開後追追到好唔好

輸比d icon屈機隊
我成日都覺 抵輸啦屌
人地dum左幾多錢玩 我dum左幾多呀大佬
贏就更高興啦

想問下WL matching 係計division定計星? 我平民隊打好似無撞過icon

正當以為ea咁好俾我開局6連 我屌你老母ea
惡夢就開始 打後個幾場傳波永遠傳去對面
55波永遠輸 tackle 粒波去返人地到 單刀全miss

右閘 joao

韋利安 唔好諗住有射波

韋利安>史達寧?

師兄推介好貼地

勝負場數

點推論到有icon=有一定實力

我覺得係

巴打 同你一樣

所以唔明啲贏廿幾場嘅人可以點突破呢個問題

Me too

EA錢越賺越多 gameplay同個ser又唔好好地搞下

上年都kickoff goal 今年又係咁

個ser又成日斷線 又無補償 打緊sb同wl多得佢唔少

pro club career 果d bug 十年都唔fix

出icon賺多左錢 就搞好隻game啦

呢隊可以點upgrade?

走啦唔想搞大佢

謝乃hing 四萬零入 收皮幾 幫補下啲蟹貨

呢個真 handicap我都算
成日斷線真係痴撚線
打打下SB斷撚左 贏都變輸

巴打唔是ps4?
ps4 50000樓下仲有一大堆
利申跟咗好多隻

Ps4 阿 啱先再入多咗隻 45000

大家覺得隻左閘辛度黎緊有無機會跌
而家160k真係有d貴
有無機會跌到落120k
因為上星期if搞到出貨少左姐我諗

試過87分鐘3-1緊
90分鐘3-3
98分鐘3-5
講你都唔信
成班人好似中咗邪咁 pulled by unknowned force
個夏神帶住波個步頻同對面隊個中堅一樣
已經冇氣屌ea了

應該好彩比人買走咗

點解會有人bid你57k

你base price set幾多？

Icon唔係問題 你要課金無人阻到你
但係可唔可以唔好場場都有人中鉛/handicap
自己中又好對面中又好
贏咗都唔會有成功感 輸咗就炆到死
暫時FIFA 19正常gameplay唔多過十埸

有俾錢taobao 姐

我比d銅人銀人禁區外窩里屈我

咁都要有人抽pack先既

我信呀

可能wl 輸得多 人地同情我

原來而隻好嘢嚟，見你哋係咁討論佢

我上次抽到就咁放入倉

四個字
漁翁薩網

古烈治同朗甸朗拿度都無實力
同普金差唔多既icon又話無用
勁既icon又話勁得滯
立於不敗之地

我輸冇所謂呀 但係唔係比你用Lallana禁區外 用頭頂入我咁贏囉大佬 make sense d得唔得呀EA
我享利禁區兩三碼 都可以一場中4次柱 你d銅人銀人禁區外窩里都入？唔係啦嗎

邊位巴打用pogba射最後個球12碼
好好笑呀

開左4包rare gold pack 都冇牌出黎
有冇bro明白到我而家果種心情

如果對面用廢卡
打落發覺佢micro control好勁嘅我會好佩服
但係如果係中鉛搞到自己柒晒就真係嬲撚到癲

我講緊點推論個玩家有實力呀
鬼唔知icon勁咩巴打

我從來都唔覺得有icon就會勁
擁有icon唔等於擁有實力

1000points嗰個?

係

I know that feel

cls你都幾好彩
有board應該難過冇

打sb 電腦d銅銀人已經唔係果個能力 變哂9x人啦

Lala 好撚勁

原來打legend電腦

有無Halloween deeney 食評?.?

sb本身就係non sense mode

法國scream卡好多都吹大咗
隻小豬用落冇咩驚喜
stamina太低打唔到全場

我地個個都明

就咁bid都bid到2300喎我

Azp有冇食評？Sanchez定Azp好？

用緊佢地兩個partner ok

臨尾中柱輸一球

個巴打係話d icon人現實中都係有實力
所以in game整得勁都正常
唔係講緊個玩家勁呀

入左球十二碼之後猜波猜到完場
大家點睇呢種戰術

Wl停係silver 3係咪只會抽到82以下紅卡

Wl鋪鋪都加時cls

買隻azp先 頂唔順papa

想問咁樣好啲 定左翼轉用promes 更好？

開晒中保方
諗緊放咁多錢落ut做乜

Promote pack中廢野

砌左個勁平

打呢啲走場算⋯ 11個人有10個都可以頂頭鎚

azp太矮
唔建議

已經用緊隊接近頂級既隊伍 但技術都係好屎
有冇高手速成班教教我

佢同低3分既Laporte 比點

真心唔明點解隻爆炸炒唔起

係咪香港人特別多仆街
入完波係到玩野嗰啲撚樣好多都係香港人名

唔通今年真係唔回收d83-84

咁梗係azp既
但同sanchez vvd比就冇得比

場場打到加時先分勝負

真係Cls 輸4:3

簡單一個傳波 個波會穿過隻腳 之後個後衞會甩左 18碼俾人搶左 空囇任射

大腳解圍又省番佢度 橫傳又射空門

Wl 最多可以打幾多場

得翻200k 求賤民功課隊

上集贏緊3球唔會覺得輸 今集贏緊3球要求神拜佛

10/10 -> 12/15

今集好易比人反cup
領先一球仲驚過落後緊

通常我失完波都望去窗個邊休息下隻眼

點解對面斬波球球都有人現位頂入
我斬親個前鋒都自己企係cb後面 有冇野set到

領先一球比人咁住打
落後一球隨時反cup

Ucl sane點解用落同金mane差咁遠

屌見Laporte 83原來咁撚廢
見佢咁撚抵 用落廢到 用三場都係輸佢漏波

射波好勁 不過有點鈍

433 前邊3個點分配好。美斯 基沙文 raul , 用基沙文打lw 好似好屎咁既

巴打係412122砌陣再入場轉433？

買左Sanchez食忍者龜

Toby呢？

價錢一定程度上反映球員實力架

抽極都4格對手

我用落ok喎

兩隻唔同球員

yes

唔係今集 係集集都係咁

西甲有邊幾隻中場好用

難搞d喎如果一定要打433
基沙文就好多人覺得打cam屈機
個人覺得美斯都係一樣
raul咁好把握力一定st

今個wl起碼打咗五次呢d隊

巴打好彩，暫時好似未炒得起，我錢少稅後執到幾千走咗lu

唔夠撞 壓唔贏人 tackle又唔係好勁
81屎波仲好

習慣就好了 打左18場 一半係土豪陣

拎住兩隊咁既野

想賣左Kroos 可以換咩？

賣左Kroos 同其他幾隻垃圾 應該有十皮

打到嬲
然後輸到咁上下ea又幫返你
fifa有愛

玩一隊得啦 又唔係勁

你指點樣

本身用緊上，前鋒係阿古路，而家轉左玩下面果個，輸到唔識形容
大家建議上定下

冇乜時間打既你地 用力打dr定sb?

算啦
每個星期都打
邊嬲得咁多
平常心打咪算
獎勵好d又唔一定中好野

我有十隻50k未走到

淨打wl到金3 平日唔玩

對自己有要求

投資總有風險

咁巴打覺得留邊隊好 ucl山齊士同isco都係non trade

現實足球又公平咩 睇下巴黎拜仁疤蝗蛆
錢=實力 但都要睇自己表現好唔好 弱隊都有時偷雞成功
好合理禍

po陣睇下先

求解答

我用fast build up 好爽

以為Mariano 有real face 入錯張otw

賣古天奴換費明奴會唔會不智
玩英超本身有son
定擺古天奴去cam?

破鉛成功屌你老母EA

其實我都覺得icon太多
已經變左唔係icon
而且佢地任連
c朗 想同美斯 尼馬 包皮 同隊
要連10 chem 都要諗下
或者係根本冇可能
但icon 就任你連

咁少...

基士文 3星weak foot
入game打 RW/RF好d 定 CAM

有冇人覺得Wass好好用 唔捨得換走佢

今年太多 每隻仲要有3個version

意假隻GOMEZ幾好用 好靈活快得快

成90pac 91shooting好似好勁

打咗四個禮拜wl
四個禮拜都G1
專登打dr weekday練下
好似都冇咩用
dr個gameplay太鉛好似仲打壞手

以呢家個情況想上E3
起碼要有張勁icon/c朗先得
但呢家d對手一個禮拜比一個禮拜誇張
到我儲到個陣人地又同時會再勁
姐係其實冇勁過

出得唔多一陣又話點解唔出邊個邊個
其實真係屈個d都係個幾隻姐 個d貴到仆街勁就正常啦
其他個d 勁既普金/if都可以取代到
baby icon冇撚用個d都起碼50萬起跳 你咪當比錢買個任連
個d就算買到都唔勁
多人用係好事黎 唔覺出多d有咩問題

廢奴勁wo

已經好勁

睇你想點玩 我自己就點都唔會打電腦 剩玩dr同wl

繼續屌wl場場都係4格對手
究竟係我入錯server定香港無人玩

2皮野買隻玩下啦，我都買左，有頭有腳

係咪場場都頭own goal一球先可以踢落去？

fifa14打到呢家
3集wl都突破唔到g1呢個關口

冇錯 出多d 唔同icon仲好 又唔係隻隻都咁屈

咁今年點

古一招咁低stamina 會好快冇氣
同埋LW呢個位 sonaldo 擺明好用好多
不過話曬5星sm 撚開sm就局用
同埋費明奴算係英超最佳萬能插 st cam 同cm都得

一路都話 你要出icon都無問題

跟返佢現役果陣既球會出就得

任連完全唔洗用腦 塞哂最勁入去就係

宜家任連完全唔洗用腦 塞哂最勁入去就係

我之前玩都係全職炒卡 今集先開始真係用個心去玩去踢 skulking rating得 1500
今個星期有14win算汁到

好撚ON9呀
今日全日慢半秒, 先讀黎打咁制
中鉛中到痴撚線

打住rdr2先

$$$$$

我仲以為係我自己個網有問題

係
同Toby , Bailly佢地比係明顯差D
Rudiger仲好用

Toby我用左"錨"

黑卡就算black friday 都無平架啦 而家入算啦

有無師兄換左lalala? 係咪真係好用

SBC 小豬你地有冇換
14000 蚊抵唔抵？
會唔會遲啲有用

本身就入唔到陣既

我用netvigator 場場都係4格
已經預知會中鉛delay
點撚樣開波呀 search咗個幾鐘一場都未開過

好 過埋星期日大戰放

場場4格 Netvigator +1
佢唔係無神神疾一疾 係keep住小小delay

+2 網上行我屌你老母

根本一樣會有人比錢

Promo pack抽4包都只係出84

比錢咪唔洗用腦塞哂落去唔洗諗

我都係netvigator

+3 真係火都黎 wl已經有五場贏兩球以上 鋪鋪六七十分鐘同我斷

+4 HKBN 今日都LAG到仆街

咩料 打wl可以對同一條友兩次？
咁岩對親佢都斷 打咗3星期wl 斷過2次都係佢

11W 抖抖先 DLLM

唔中意打呢啲 打r6算

412122 st用son加包皮好 定馬斯加包皮
son一定要用英超人好煩

賣ps4 ut coins
包卡
tg係

咁多個人 用咩都得啦

求指教 100k budget 想執執個中前場 Vidal唔太識用 Saul都要操下

英超除左Walker ，華一招之外，仲有咩RB好用？
用緊TAA同Trippier

20場得8w
連輸左4場
我都要抖陣先

李城個隻
脆皮食shadow好好丁
斬波準到

買返隻ben yedder打cam先
rodigro打st
中場買隻wass遲下再上modric

英超左閘有咩推介？

但Costa幾好用 場均一球 唔想換ST

mendy no doubt
大隻
覺得唔覺快就食shadow
一撞成隻翼飛開

12/4變15/8 dllm ea場場中鉛 隻de gea廢撚到 同古圖差好撚遠

集集都係入完波 防守會勁弱

自己打開快速組織
costa太慢唔岩我

wl 14場11w
已經好攰

係咪哂咗50K

Lemar 支持區

有無人可以俾下意見我

DR 16xx輸到1306分
無換人食fitness係咪特別易中伏

入一球LKK R1 就衝哂鏡咁
轉頭炒夠6:1真係大快人心

唔會用錢抽啦
要抽就fifa points

50K變5K

岩岩遇到全icon 隊 pele 配真朗打前 真係傳比佢就有

costa要set false 9扯返出嚟做支點

有200k可以點升級個陣?

我以後唔再買pack喇！

其實佢好靈活，但真係無身位

屌你連續幾場牙朗包皮禁區外r1射死角
場場都咁樣輸2,3粒 我就禁區內勁射中柱

掃定意甲人呀喂

Firmino轉ST換走laca, 賣走martial 換kdb,定換左後防先？
仲有隻IF lala。

唯有盡量唔好比人起腳

我反而係fifa17打過上E2...但呢兩集都好似完全唔識玩咁

仆街贏緊兩粒 無啦啦斷線 係咪有外掛整到人斷線架on9

當買個教訓
我用fp開兩包賣左啲人有差唔多十萬
已經算好好彩

希望 出if 補返

我有諗係咪要淘返一兩千先突破到呢個關口
但好似真係pay to win

好多有board都係值2-3千

依家d外掛咁撚癲？
一開波我已經lag到慢半秒
佢pause一pause又慢多少少
我入一粒佢又puase又慢少少
成場係咁用ai defence死守

Walkout有啲都係一皮咁上下

上集你上唔到e3咩

經常27,28w收皮

啱啱好似同你wl 踢左場

有時對面可以完全唔使控後後衛ai自動守
最慘自己班後衛又on99企定比人任走任攻

大家可以回家了

突然暴升，放野啦喂

慘 無totw pack賺少好多

似禁錯制 一街都係4萬8

即係點
一直用緊ucl
唔知sane係點

放晒啦 錢已袋

中場點執好？
拿祖換拉莫斯定華拉尼好？

我都有懷疑

pc就有 仲可以bug到d人全部99能力+輸波整斷人
ps4就唔知了

4萬8都賺到幾千

我wl 對同一條友兩次 都斷wo

賣哂d人用60萬買icon 好唔好

我d黑運
totw pack咪又係10kx 3

top普金好過

有冇人用過蘇狗
食咩chem好？

出埋icon sbc都冇咩升
呢家炒卡真係唔容易

88 nakata好撚好用

有冇人有戴巴拿說明書？一直用唔到佢嘅真正實力出嚟

筆直400k
除左後防點改好

我尋日用上面個陣都仲打到14場10勝，一換完到而家打左29場，金3收皮

蘇狗hunter
除左爆機卡之外係最強前鋒

唔好諗住用佢爆贏人

華拉尼我用落覺得仲廢過Bailly

定係放CAM好
拉杰好唔掂 得遠射

上到silver 2之後一場都冇贏過 放棄

爽 謝乃hing

其實10k真係玩得過，到下次加pac同shot就當後備前鋒用，等到sbc要用就放翻出去

堅持，輸多幾場比翻啲同lv你就贏到 已上銀一收工

再搏佢入totw ？

係 但無睇曼城

香港人

請大家俾意見

新水貨 唔多掂

大敗

WEB好撚勁, 全日本最勁

Cam佢唔係好夠靈活
一係買griez先

900k 換 icon 中場 最好邊隻

破蛋 架仔係勁啲

請問lala擺落去，馬列斯同佢能力值會減之外，仲有咩影響 ？雖然整體100 chem

7000fifa point姐係幾錢？

500左右

轉個陣咪得囉

205萬試玩下BEST

筆直200k

我其實想用佢遠射，但冇乜空位，又要就佢隻左腳

CLS 轉身挑起再倒掛 點玩

今集呢招太屈 好多人咁玩

[member]意甲 /member]

唔係話黎緊會NERF倒掛咩
GORILLA條片都係屈呢招

放右cam位後上入禁區
牙朗踢RW落底斬地波出黎
門前混戰之後 dybala就會綠燈入波

有冇朋友睇好felipe anderson otw

見到呢d火都黎埋 究竟要幾痴線先整得出咁唔合理既足球

大家好咩陣型多
而家用緊4141 打SB同打DR硬係覺得用得唔順咁

442
4222
4231
4411

Best 識扭波嘅話好好玩 d 動作好順

sad 我都有咁覺得 明明有速度但用落成個身好重咁 UCL版點似值400k

真係有D ON9
你挑起倒掛唔係問題
你挑起又唔比我頂走粒波
好似有幅牆阻住左咁

屌你老母
踢撚到燥係咁比人玩叉燒波
燥撚到同條女嘈埋

用4141入場
打穩左想攻就轉412122

我都唔覺得華拉尼有咁勁
普通意甲堆中堅咪同佢差唔多

我唔太控華拉尼
ai出擊搶波幾準

點射低正腳背射門

岩岩轉左4411 黎試
CAM同ST都SET 留守中場/潛入後方
LM RM 都SET 中間切入 潛入後方
是但留1隻中場同2閘 進攻留後
咁樣係咪最好?

merthens打右翼得唔得，我買左D Costa 擺左翼夾Klose都係升唔夠100 Chem ，中場應該執咩人

依招真係好ON9, 推實右邊粒姑之後就可以倒掛

成隻FIFA根本唔合理

隻game太on9
輕鬆玩算
再咁燥法好易爆血管

cam 睇你用邊type
我用isco同ben yedder
isco會set唔潛入＋stay係前場
幫手組織 遠射
ben yedder set做潛入 夠快 finishing夠

有無人放coins

Pjanic轉fimino?

左翼換sane

TG: messi520

明白

咩sbc

俾下意見我啦，咁多位Ching

點解銀一就收工 ？

鳩入啦，出左就全部都比依家貴

屌喇星hunter 都要搶

4213
兩隻CM一隻CAM
用ISCO打CAM定用MODRIC打CAM好

今朝好辛苦先入到張

[url]拿波，J [/url]

有個pc account想全出
裡面有250萬左右+兩隻potm
有冇巴打知依家金價大約幾多？
或者有興嘅可以tg: moses_handsome

點解好似係邊度見過咁嘅

連輸5場 Ea要你贏真係
岩岩咁樣入人
我都覺得唔好意思

覺得呢招同PROCLUB 龍門球開去底線一樣咁ON9

嗰個nbd打得好好

karius

咁佢自己傳波係佢ON9啫
輸呢D沽行波

有無人可以影prime icon 2
個幾隻icon黎
App show唔到

琴晚邊個fake我話張swap踢4場就得
唔洗贏

睇description la

90拿臣 馬基你黎 林伯 里奧 91 查古
好似係

有無人有salah說明書 用佢踢左30幾場好似唔識入波咁

另一球又係 龍門長傳 跟住佢隻中堅頂空氣 我單刀入

上elite3既感覺到底係點

EA係18好多龍門球係拋波 19就好多地波 就算大力都係地波
懷疑係EA係想咁樣出術比人贏波

唔知點解fifa禁區用x傳返出去
永遠都係奶野多

多數掉比對手

有冇人用過if suso好似無咩人講依隻

係咪配不死人好d

benz馬都係咁入姐

想問本身用緊vvd搭sanchez 想問upgrade做vvd搭if bailly 分別大唔大？ 值唔值得upgrade?

係
試過直線有個近嘅唔俾地波
掉俾個遠嘅
咁就俾人截左衰一球

仲有龍門擋出永遠對方球員多過自己兼95%補到一頭

我夠知個度寫要win啦
有人話唔洗啊嘛

呢啲要銀卡先賺得多

打咗16場 暫時未見過土豪icon陣

當佢美斯同電視機上面既洛賓咁用
有軌跡可以用

打緊隊全icon

有冇人覺得宜家好撚lag機
打左幾場lag到仆街屌佢老母

LAG到仆街
疾下疾下咁 跟住又用快鏡
岩先個鋪差D輸
搞到而家唔敢打住

我岩先兩場贏緊都比人反cup痴撚線 又lag機都唔知點打
唔撚打住了

我入定拎黎做SBC，張costa好吸引

好用 後悔賣左

咁快知道係咩獎勵?

而家都係睇返住個市算
岩先晏晝錯手SET哂做12H呀屌
而家仲有成四五個鐘先REFRESH

諗緊買唔買普金屁馬好

全勝上傑3 聽日再打 好撚laggy

你自己on9怪得邊個

咁勁緊係要買

如果用屁馬 我就放辛尼就夠錢

呀肥好耐無見！ 贏幾呀

十七場贏十二 上到金三就夠了

睇castro開wl if pack
3次有2次出蝗仔屌哂咀

不過我有啲想賣屁馬換辛尼
包皮換馬烈斯
套現換icon

唔好用咩屁馬
我就係撚唔掂SANE
所以而家先用緊SON
冇WF真係好唔順手

我想問係咪出咗icon sbc2所以所有icon 60萬以上
尋日先51萬買咗87史高斯 依家賣返出去加幾萬買到89

過多排先買 錢都唔洗加

屁馬好用呀
不過我唔識用sm又唔識用兩翼
成日中路突破 兩翼兩勁都無乜用
反而我賣咗啲icon中場成隊波廢哂

屌對住隊icon隊贏緊2:0就彈game

c朗真係好屈機

享利都係

如果夠錢入晒兩隻